{
  "Enter your postal code": "输入您的邮政编码",
  "Enter your unit number": "输入您的单位号码",
  "I accept the": "我接受",
  "Terms & Conditions": "条款及条件",
  "Continue": "继续",
  "Home": "主页",
  "Loading...": "加载中...",
  "Hot apps": "热门应用程序",
  "Go learn": "开始学习",
  "Cannot find what you are looking for in the video library?": "在视频库中找不到您要查找的内容?",
  "Request assistance from a volunteer.": "向志愿者请求帮助.",
  "Request Help": "请求帮助",
  "Settings": "设置",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Postal Code": "邮政编码",
  "Unit Number": "单位号码",
  "Language": "语言",
  "Save": "保存",
  "Logout": "退出",
  "Updating settings...": "正在更新设置...",
  "Please enter your unit number in the format XX-XX.": "请输入您的单位号码，格式为XX-XX。",
  "Please select a language.": "请选择语言。",
  "Please enter your postal code.": "请输入您的邮政编码。",
  "A postal code can only contain digits": "邮政编码只能包含数字。",
  "Please enter your unit number.": "请输入您的单位号码。",
  "Please accept the Terms & Conditions.": "请接受条款及条件。",
  "Failed to register. Please try again.": "注册失败。请再试一次。",
  "A phone number is 8 digits long. Please try again.": "电话号码是8位数，请重输入。",
  "A phone number can only contain numbers. Please try again.": "电话号码只能包含数字，请重输入。",
  "A postal code is 6 digits long. Please try again.": "邮政编码为6位数，请重输入。",
  "A postal code can only contain numbers. Please try again.": "邮政编码只能包含数字，请重输入。",
  "Unit number cannot be empty. Please try again.": "单位号码不能为空，请重输入。",
  "Settings updated successfully!": "设置已成功更新！",
  "Error updating settings. Please try again.": "更新设置时出错。请重试。",
  "Library": "库页",
  "What do you want to learn?": "你想学什么？",
  "Watch video": "去看视频",
  "No tutorials available for your language or search term.": "没有适合您语言或搜索词的教程可用。",
  "We are not affiliated with any of the apps shown.": "我们不隶属于任何所示的应用程序.",
  "Requests": "请求",
  "History": "历史",
  "No history items found.": "没有找到历史项目。",
  "No requests.": "没有请求。",
  "New Request": "新请求",
  "What do you need help learning?": "你需要帮助学习什么？",
  "Are you sure you want to cancel this request?": "您确定要取消此请求吗？",
  "The request and recording will be permanently deleted.": "请求和录音将被永久删除。",
  "Yes, delete this request": "是的，删除此请求",
  "No, do not delete": "不，不删除",
  "Cancel": "取消",
  "Play Recording": "播放录音",
  "No Recording": "没有录音",
  "Request": "请求",
  "Choose a time when you are free.": "选择一个您有空的时间。",
  "Specify problem": "请具体说明问题",
  "Recording in progress...": "正在录音...",
  "Playing...": "播放中...",
  "Type your remarks here...": "在这里输入您的备注...",
  "Submit Request": "提交请求",
  "Request uploading...": "请求正在上载...",
  "Request submitted successfully!": "请求提交成功！",
  "Please select a date": "请选择一个日期",
  "Remarks and voice recording cannot both be empty for 'Other'": "对于“其他”选项，备注和语音录制不能同时为空",
  "Notifications": "通知",
  "Click here to view the request details": "点击此处查看请求详情",
  "No notifications": "没通知",
  "Upcoming request": "即将提出的请求",
  "Your event \"": "您的活动 \"",
  "\" is happening in 1 day.": "\" 在 1 天内会发生.",
  "Back": "返回",
  "Close": "关闭",
  "Finish": "完成",
  "Next": "下一个",
  "Skip": "跳过",
  "This is the Home tab, where you can access the main dashboard.": "这是主页选项卡，您可以在此访问主仪表板。",
  "Here you can view all your requests.": "在这里您可以查看所有请求。",
  "Explore resources in the Library tab.": "在库页选项卡中浏览资源。",
  "Use the Settings tab to configure your preferences.": "使用设置选项卡来配置您的偏好设置。",
  "Click here to view your notifications.": "点击此处查看您的通知。",
  "Click here to start a new request!": "点击此处开始新请求！",
  "Select the app you need help with.": "选择您需要帮助的应用程序。",
  "Select a timing where you are free from the below.": "从下面选择一个您有空的时间。",
  "Press this button to start voice recording your request and press it again to stop the recording.": "按此按钮开始录制您的请求，再次按下以停止录音。",
  "You can use this space to type out any comments you may have.": "您可以使用此空间输入任何评论。",
  "Once you are done, press this button to submit the request.": "完成后，按此按钮提交请求。",
  "Click on a category to learn more.": "点击一个类别以了解更多信息。",
  "Click on an app you want to learn more about.": "点击您想了解更多的应用程序。",
  "Use this search bar to find specific tutorials.": "使用此搜索栏查找特定教程。",
  "This is a tutorial on how to use ElderGuide. You can play the video or mark it as a favorite.": "这是关于如何使用ElderGuide的教程。您可以播放视频或将其标记为收藏。",
  "This is the title of the video.": "这是视频的标题。",
  "This is the app that the tutorial is focused on.": "这是该教程所针对的应用程序。",
  "This is the tutorial video.": "这是教程视频。",
  "Click this button to go into the YouTube app to watch the video.": "点击此按钮进入YouTube应用程序观看视频。",
  "Click this button to unfavorite this video.": "点击此按钮取消收藏此视频。",
  "Click this button to favorite this video which will bring it to the top.": "点击此按钮收藏此视频，这将使其排到顶部。"
}
